連登仔對侵侵死狗會點解讀？

連登仔對侵侵死狗會點解讀？
侵侵英明 將重心放番去對抗中共
明明就國會控制唔到侵侵玩大左 收唔到科

想睇下創意d

伊朗背後咪就係中國囉
班友真係唔識架喎

想睇下點兜法

無人入

班大陸仔應該打哂飛機 話美國垃圾唔敢打返轉頭

唔係事實黎？

撚狗梗係撚中國開心，又唔敢還擊

打- 支持
唔打- 支持
經濟制裁 - 支持

等緊第一個美軍死
等緊有人爆政府隱瞞有美軍死
等緊連本土班左膠都大叫TRUMPTRUMP快D打柒IRAN

唔趕盡殺絕啫

冧完人哋大佬
對家唔夠真還手，射吓煙花就當算數
仲話肯傾
咪暫時放佢一馬囉

美國幾十年眼中釘又俾我炸到四肢都捐唔返
你炸我駐伊拉克基地又專登事前通晒水俾足時間我疏散 慌死會整親我啲人咁

我殺咗你個No.2 但你連報復都報到好似報佳音咁錫住我 況且我炸撚冧晒你個政權 到時咪仲要煩點安置幾千萬穆斯林難民 你識分依家邊個先係贏家未?

On9

難委你打咁多字幫佢兜

依家個情況等於你放炸彈炸到鄉黑強散到一地都係
班狗就落案告你 但就只係出告票告你亂拋垃圾罰$1500 不過你就決定唔上訴

咁你覺得邊個先係死狗?

侵侵死狗

等佢連任左再玩

咪姐係驚lo
斬首金仔呢

佢生意佬黎咋麻，更係用最大利益黎平均衡量架啦
比我都唔打啦

我唔撚理
總之侵侵又贏

政治正確

明明就國會控制唔到侵侵玩大左

點會係Trump玩大
點睇都似係伊朗玩過火 所以息事寧人
做show扮報復私下
美國玩大 要打鳩你會唔夠打？

譚生你好